【邊個最Like！】今年《萬千星輝賀台慶》女星衣著逐個睇

黃智雯同偉哥

圖一邊位

湯洛雯

最後嗰個

蝦頭都正過佢

賓穎做乜嘢

煒哥

正